（Condom) K11 MUSEA將終止名潮食館租約

K11 MUSEA「名潮食館」近日出現超級傳播，政府專家顧問袁國勇指餐廳所釋出的鮮風量只有申請牌照時說明的3分1。K11集團表示，將終止「名潮食館」的租約。

K11集團發言人強調，名潮食館的通風系統屬獨立運作，與其他商戶及食肆並不相連，商場內的通風系統，接近醫院使用的最高級別，在出風前更設有UV消毒，衛生水平高，不受個別租戶自設的通風系統影響。

發言人說，集團會繼續在場內進行深層清潔及消毒，為本周六重開作準備，商場亦將於明天為商場員工安排第二次檢測，商場員工須出示陰性檢測證明才可上班。

名潮邊個老細

多謝袁國勇

朱元璋（好似係）

仆街